[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (958)

正評發達

:

13c?

15c ok?

1.5b

係 頂實14.5s唔該

0:2

銀河唔入多粒不如輸埋去

ok

不了 關乎我今個月食二手薯條定叉燒飯

好可愛 你

冰c

開完會 而家幾比幾

0：1

40比0

報假 block

高層開會

1-1

1:1

角大穩了

14.5s

block你呀再嘈

屌 已跳

屌 買唔撚切

下盤 頂實

屌是但一邊贏啦

美職近排西到

要打邊爐了

仲有幾分鐘都唔頂埋佢

一係cup埋，一係銀河贏

半場all in角細果陣有一刻諗過all in銀河客勝

綠迷子

追和好難不刷角

14c

差1c

主紅

rc no goal

主rc

冇角了

是但一邊比多粒啦

補6 分鐘。。。。

本身想入15.5b，好彩

靚！

我唔想食二手飯呀 頂埋啦

美職成日臨完場rc

快D完場啦

唔敢睇

多手買咗13.5s jumped

絕殺未

6分鐘

補6分鐘，馬會唔比我買15.5b

15C

15c

1 ：2 未

揼春

比我走盤得唔得

屌 幾次14.5b都唔敢入

屌，15.5s呀

Same

不了

有冇人派

14.5 b 2.1 3000

派我

屌，3.3倍唔比我買

唔買就開買就對家

唉，14.5s

13.5,14.5唔敢入，on9

係咁自頂岀去

me

完場未

1比2

下個月見

天天角大日

16c 我派定捐錢好？

15.5頂到賴屎

16C

16c

15c 完場比手足贏

捐

求下你

派me

Lm

角球收的不要不要的

17c

仲要連角

17C

屌 sor 頂唔到比大家

17

我

16.5s boooooooom

銀行絕殺埋佢啦

好彩冇補角

屌

頂，我個15.5b，西雅rc左住曬

岩岩個堆反手定點

Me too

正手乞

真。正手

14.5b 心靈投注中到應一應牙✌🏻

18c ok?

Many thanks them

就算再揀過 半場補飛都係買邊樣都輸

角細黨今舖輸得好慘

光總

慘死

有人派我我下個月派返double比佢

正呀！刷到仆街！

ID

心中rich😎

角大黨gel細又勝一仗

收蚊

lm

收錢

輸水位姐..13.5b 15.5s

算，有贏就夠了

銀河守護隊 cashed

17個

唔買就刷斷腳啦

起身買場西波輸500

禾

爽

輸死

下盤easy 全格

爽到喊

屌 輸到含琴晚到現㗎

又一單慘劇

好彩忍手無買

客和 半客 半0:1
9.5b

高息過大耳洞

慘敗

反gel又win

不要不要岩岩好

派嗎

賽後驗証

17c完，個春袋就dum爆

以後扑完嘢唔買波 對住塊閪咁耐 唔閪就奇！

14.5b 佢中到應牙

D角真係

又收3千

12.5 14.5
銀河盤

冇人gun

你3分鐘 場波90分鐘

銀河盤
1.5b

今晚又有俄假清泉

二年後職賭了

做職乞定職賭搵多d

15.5 16.5

我都十分鐘㗎！仲有前戲呢

馬會個賽前分析又中，真係和咗

跟不挺哥

我其實買左14.5b 收錢

你琴晚又唔出黎入波 要靠梅頓斯先保得住個大

你除褲用左9分鐘la

得喇明喇

銀河

你轉左名 唔係跟左

下盤有2倍

全格爽到

.....

銀河好難輸咁多粒 客仲勁個自己主場

Cup子想屌我了

求派 半大豬死

sarri狗黎

丹普西廢到

邊有冇女屌

幾驚真係gel到

今晚八串一

有個西字

叻仔

得返300 對住今晚成堆西波
都係下個月見算

波膽定唔知總入球都中埋

以為你話有個普字

宜家反手gel變左規矩

無信自己又斷一關🤦🏻‍♂️

講咩唔緊要，最緊要有錢收

無錢請風紀

哈多士盤幾吸引

冇錯

D波易賭到

一鋪過同真與假玩呢場應該會豬死

買左14.5s 頭10 lm抽1個派我

最憎角細

買角細=計時炸彈

88

隔離好多人mon呢邊
有少少想開個TG group

支持

加我

等你救命

Add me

重心推介
和局

西雅圖海灣者近期狀態火熱，8月28日主場1比1和波特蘭伐木者後連和2仗，不敗場次也增至11場的6勝5和，打破球會的紀錄，他們以42分保持西岸榜首之位，但只領先波特蘭伐木者1分及肯薩斯體育會2分。對上11仗，海灣者共獲23分，入22及失10球，今季在主場已得8勝4和1負共28分，身處主場榜上半區。

洛杉磯銀河上週3比0擊敗到訪的科羅拉多急流，終取得今季主場的第2勝，上次在主場贏波已是4月7日的賽事，另外亦打破自6月22日以來的贏波荒，而該戰的手下敗仗同樣是急流，此外，阿歷辛迪尼於開賽18分鐘射入12碼，也打破球隊350分鐘的入球荒。他們繼續居西岸第9，與季後賽區相差11分，上仗之勝也扭轉近期1和9負的不勝走勢， 銀河今季作客不可小覷，5勝1和6負的成績位列作客榜第5位。

海灣者近仗的成績無可否認帶點幸運成份，今仗應可保不敗，敲和局。

其他心水
總入球:2球

海灣者近5仗有3場開出1比1，包括對上2場，過去6戰只有1場能淨勝對手2球，我相信今仗的總入球為2球。

準到

支持普巴

gchi

支持了

我了

普仔又贏

阿積士廢青仲勁過阿積士

有冇人派me

同問

銅問

以後跟馬會分析買啦

我就係耶穌
信者得救

桐問

買埋今晚阿積士廢青半大今個月就收手了

今晚烏拉爾派錢？

之後信奉我先可以得到永生,先可以達到真善美
呢個世界先唔會滅亡
呢個世界先唔會末日
快啲一齊來信奉我啦大家

點買

開tg group幾好

識買一定買SKA

俄假半和95巴仙

暫時半主(30%信心

想買全場和

波旦0:0

未度
晚上先
反正又唔急

想g

俄超主客都唔識攻 主客都識守 super啦

頭場讓咁深，俄假半一盤死唔小人

星期六輸到得番500.一個星期日上番1500

500->3000

試過400> 43xx$

上o黎上去都去唔到3000

派未
派多幾舊羊多幾千

個個月4000>0

呢幾日贏完啲錢又用哂

之前1k上10k輸曬，等我上翻先

估唔到會有tg group呢個念頭..
波po 暗po 沒落 越來越少人
nothing lasts forever 呢句原來係真

留多一段時間
出面d賭錢po 一雞死一雞嗚
成日希望可以集中返d手足係度
派除左開心share 都係想出少少力吸下人
但派來派去都係個幾位手足

不挺哥應該唔會執粒
但個+35k個topic真係好想屌鳩佢
一上連登個app就見到po
引埋引埋咁多新人賭錢
有d仲新開ac跟水
見到d年輕既手足求水
又俾人屌又捱夜 心酸到

過去希望循循善誘
俾人話輸打贏要 係咪跟輸好多係度嘈
好矛盾 一方面好想佢快d收檔
另一方面唔想佢輸因為太多盲跟
俾我重新來過我都唔想賭錢

上到10k都唔cash out?

青出於藍

算啦賭錢落海個廣告都出左咁多年，又係咁

Too long no read

普巴做咩o甘感性??

呢度屌屌下咁玩下咪幾好，冇賭開真係唔好賭，一贏錢返唔到轉頭

Cashed out左咪又係轉翻 個時控制唔到注額了

普巴 真。手足

e樣真 寧願未賭過

你都未派過我

仲記得第一次賭波輸20蚊都好傷心
而家2000都捨得

如果工作六年計，未賭過錢我起碼十令二十萬係手，依家得幾萬

有試過迫自己玩返幾十蚊就算 但偏偏一次亂買50蚊4x5就贏成900蚊 又行返上不歸路

有啲野唔輸鋪勁嘅唔會明#

我都想

唉 明知長玩好難贏

隔離post連讓球過關點計都未識

月月清

成班信徒冇得救，一味盲跟，到時冇b哥又賭引大

賭都未識賭

唔好月月清阿，點賭都要每個月留返二三千做底，到時溝條女又要洗錢嫁喇，我都係識左現任玩少左好多，咪之前一星期起碼賭四五千

成班連點計都唔識係到學人買

當正人地係未來人點都贏 好想睇佢地集體炒車

普巴 講真呀 唔撚輸過大注 係唔會驚死
望就望隔離輸到仆街 一世都記得賭錢唔會贏 個種絕望 買乜輸乜 唔好搞到新賭錢嘅小朋友沉迷仲好啦

好老實 呢到有邊個長贏㗎？

真心叫佢戒賭又單單打打

我長輸

咁易戒你都戒左啦

我長乞

兜都冇錢買

要玩就自己學啦 班小朋友連自己去學都慳返以為死跟就贏 邊有人真係贏到一世 班小朋友輸哂成副身家都係抵死 望佢快d連輸 唔好再害下一批人

睇見隔離有啲拎成個月生活費黎跟 又唔想佢地輸到無錢開飯

你估輸到仆街就唔會賭咩，大把手足輸好多都仲繼續

贏過一次 就預左呢世都會同賭扯上關係

美麗巴

普 紫蛇

盲跟不了

屌 見客miss咗派錢

您估佢地未試過輸大注？咁易控制到注碼
就知傷過啦
我知實有人會長贏 都有人會靠賭發達
但一千個入邊 係咪您先？
個個都以為自己與別不同 但其實只係一個平凡人！

可唔可以派返我

依家派

算喇，冇得救 有個仲好串

話人輸到kfc都食唔到，佢諗去邊間食自助餐 留名等後悔

我都沉哂機了 最後一百買左條8串1 中左派您500

國際賽前47萬正數 完左得番39萬
而家收手 打下機算

屌，琴晚兩條3串1中晒，但買得果10蚊

扑撚咗牙虎

沉

不了，一日車錢岩岩好冇晒

專業全天候24hr mon post

Yahoo?

不如腳踏實地翻工儲錢啦 您話炒股都好 賭球就不了 小賭怡情 隔離痴哂線 又半夜起身 又學費

係咪有bot想買

炒股真係個本都要幾大，唔係手續費都蝕埋

成日輸獲甘都咁同自己講 講完轉頭又去入錢

lm乞

羊ching

輸黎輸去都係果幾樣野 - 角細，即場細，無入球

BG上個月好彩中左幾皮 今個月就縮晒注 長玩長有 根本唔會輸得去邊 個post長命百歲

紫蛇

同羊ching同路未輸過

唔知以為只要出事前大注飛就一定中

咁只係代表閒錢多姐

西雅圖

戒到角球真係輸少好多

新手足見到佢標題正數35k就以為跟晒就一定贏到

中國人 肯開post 一定變上帝了

e樣真 豬埋馬賽角 又要等派先可以起機

角球好玩

今晚只賭一場 哈哈哈

BG 係9月開始個post 好多人開新ac 盲跟

佢頭一個月如果冇中2條大注，其實係輸緊

唔好理人喇佢又冇賣料

普有語障😭

真心般尼個場贏好彩

遲早會....儲緊人氣姐

我智障

到時先算 人地要買都無法

算啦 我潛了

做咩

決定2邊都留言 唔知好唔好

我也潛了 下個月見

嘉欣話緊普巴？

捱到半個月唔買就最好以後都唔見了

點解唔好 又唔係對立 吹下水幾好

等你派

波post已死 得幾個人9up

馬會有賽程了....睇見都興奮

諗起10000》0就興奮

今晚英超同瑞超大家會唔會買

唔佢自己做過咩自己知 唔報警係念舊情

得哈德斯下盤買得過

馬拉加都ok ge

Want知

gel

已鎖定烏拉爾半和 阿積士廢青半大 哈德斯下盤

再再羊呀

3x4 200蚊重新起步 起唔到就下個月見

明明星期六先見你派幾個手腳

琴晚黑到仆街

SKA

識補飛
立於不敗先
比人屌足90分鐘

慢慢追返 今日派? 小心俾人jer走數

紫蛇有冇玩股票

冇數可走 派唔出 乜都輸

會轉運的1

星期三又有狗跑

呢三場正路會易中d 如果呢個世界真係有正路既話

頭場讓和ok?

哈多士下盤

馬賽屌你老母

雷恩x貝利斯
馬會cashed

我都係死o係貝迪斯手

本來想追水晶ng

Tg

好悶呀....

Me2

9月17號先有救世主多倫多

唔同班 屌打

隔離post好熱鬧

得我同你9up 我地自己tg算

訓教算 輸到冇心情

gay lo

有得訓晏覺，真係幸福

其實飲完杯咖啡冇睡意 去追已讀不回死全家算

為何

下次唔好買咁多落墨西到

我去感情台cow女算

加我普蛇

成班男人都好溝

想打氣等你派

唔識識女仔 見到有個唔熟既fd個fd幾想識 加左佢ig
然後就日日睇佢ig 唔敢識

小心俾人咬

支持，派me

一主動撩人你已經輸左

冇 唔撩永遠都唔會識 所以必輸

高手在波po

Yes ching sick cow

好耐冇新相 like返d舊相會唔會好7 好驚佢會問我個fd我係邊個

e樣真 毒撚冇咩自己 人地中大神科 自己係垃圾黑衣

like返d舊相 好毒

叫佢上ball po, 同佢講
其實我就係反cup子

@正花

好似好狗公 都係不了 是油起身未 教我cow女

媾緊條女係lihkg sick

近排-6同個隔離科女仔開始左話題
生活要有共同地方先有機會識 如果你同佢互不相干都係放棄啦

Jenny？

識春咩 女仔又唔賭 你估咁多人妻咩

吹啦你 我係唔會信連登有絲

諗起以前讀中學 有fd上網cow女 點知對方係偽娘

教我未

真係有..

大把啦 藍絲

拖多2星期就會冇左回事

法國奴奴琴日好勁

暑期仲要做功課 咁叫咩撚放假呀屌你老母

slave不嬲勁

我slave fans

你

我宜家有j都照殺了 你又唔教me cow女

交配post大把女

sp不了
soul partner dou ok

唔好貼我TG

真實圈子冇乜異性係難d

係喎屌 唔記得貼你個個

大把 仲要好靚女

好多都一樣咁難 個個都好姊妹

好嘔心 成班男人搵男人

No la

其實你係咪女

Yes

靜啦

屠7又中

屠柒

最近9527去左邊

我黎。。。

出面d po有見到佢
長毛dq之後 無乜再上水

Er....🤔

26814257

輸哂錢點買

玩多個禮拜17 等出糧再買

9527搶到1001 但比普搶左黎開就消失了

好文共賞

真係咩

又話財散人安樂
普巴散完都得唔到安樂

睇黎應該嘈得好大鑊

卡巴羅斯今場100%收錢波

Yes 你話9527 1001 你開
因為個個都block曬佢 唔會見到個post

最近to7去左邊

終於有人Same load

希望守得住0-0 作客0攻力🤦🏻‍♂️

ok..
如果9527返來
我願意將來緊搶個3個1001送俾佢+真派100

😮

26814257🤙

奴奴 終於真球

9527 死左心 有錢都唔入黎

訓著左。銀河咩賽果？

1-1 半客

e樣真

做5毛搵到上左樓

銀行全格應承左派錢。

Me

而家留言頭5抽1派100啦

角細輸得好冤枉

請你一定要派我呀

好似17角

yes 補時4角

記住。贏要谷。輸要縮

請你一定要抽我

有冇好心人俾個抽獎網我

呢個唔知
我都係岩岩睇返data
如果咁樣爆4角都幾灰

啱啱好第五

記錯左 3角先岩

一聽到派即刻出現

Asensio 豬好多？ 係既中我就轉派你啦

針了

Bot

輸撚哂 半大又炒 角細補飛又炒

振作

半大苦主

加埋琴晚d垃圾波

meee

烏拉爾會唔會轉[-1]
好想宜家買

1.Marco
2.1872
3.我女朋友
4.五千
5.鼓油

中左十分鐘內TG ME AC THANKS

我排第一係咪姐係中左

我第五

有個5字係咪即係中咗

靚位都唔中
要針了

請一定要抽中我

睇抽獎結果抽中邊個No.
是Marco

中

風

以為又五千

你俾個抽獎網我。仲問

dllm 是油

用數字代表名無左中獎威力

Congrats bro 今晚又有得起機啦

次次有人派都唔係到
今晚最後一晚 輸哂下個月見

你+390k 我就-20k

幾驚又五千

用左最後200買左條3x4 俄超半和 阿積士廢青半大 哈德斯下盤 可以買條對家3x4 可能會中哂 我咁黑

dllm 懷疑u邪住me 決定以後唔回你

有講中左會轉讓比marco巴 唔好jer ok?

廢囉on9

做得好

每條中2關點算

大家都贏多啲，日日派錢

點解你贏唔到錢呀？你無料丫嘛！你無質素呀你樣衰咯成個乞衣咁撚樣點做贏呀？乜撚野唔撚識，XX又唔識、搶單又唔識，乜撚野都唔撚識！返黎戇鳩久做乜撚野者？你咪唔好返咯！你返屋企啦打飛機啦！係度做乜撚野者？家下做咩呀？你返黎做乜野呀？你唔返、你唔開單你返黎做乜撚野呀？屌你！屌你老母呀我話你聽！！陷家剷！
自己改

Hey0

又冇得抽獎

波台有愛

congrats 起機派我

我全炒咪得

聽晚歐聯睇中些路迪。覺得PSG個盤唔夠深

咁快睇定

psg上場法甲廢到 唔係人地紅左個冇可能5-1

無聊睇下

今晚
1半和
2大波
3大波

最後

買些路迪盤半大-1 都從來未贏過

呢兩日戰蹟𣎴錯。每日都正數。決定信自己

琴日無信自己 跟左貝迪斯🤦🏻‍♂️

想gun

支持繼續贏繼續派

大家咁話，一齊贏錢

我琴晚訓左skip左貝迪同哥連。好爽

CASHOUT左95%之後 剩返幾舊水輸晒係
馬塞/洛辛堡/NAPOLI到 之後個D都買唔到了

9527

有無見路
亞冠大

洛同拿都開到喎Ching

9527爽緊唔得閒上波po

我買半場

洛同拿都開到喎Ching[/quote]
我買半場[/quote]
RIP

今晚盲追艾阿恩

你好黑

所以要跟你搵食

今晚只想賭一場

難斯

笑到我 搞錯

上場打柴

唔洗諗 蘭斯主場 贏波 上榜首 冇懸念

今場斬柴

hi

call g轉運

出面風流快活

Frank west

已變Black West

假波神 賜我假波之力

今晚場英超想買下盤，但高水到咁好驚

買最低消費睇波

太高水

直屌主勝

全和啦 呢兩隊咁既攻力

和和啦不如

識玩一定係飛左佢等下一場

今朝銀河都好高水

今朝有跟我嘅應該賺返筆

半客
半0:1
客-和
1-1
10.5b

下盤 cashed

正
不過夜晚我都唔係好識玩 (今晚個d

你自己買齊晒

當然
不過每注凈係買左100
除左角球 買左350$

我好似某幾注po左事前
有gun 是緣份

明天又有上海sp

今晚都未搞好就講聽日

尋晚執好多
頭10抽5派我100

我！

睇清楚

你都要睇清楚

病病我了

病病太好了

今天不玩了 明天先入錢

咁多人想派病

有無睇盤高手可以分析下頭場個盤

3個了

有冇人熟今晚啲波
今晚唔係我範疇之內

好耐無睇過篇亞賠來講

唔熟既就買自己對家

真心求教

普巴睇盤高手

單雙王😍

暫時覺得上盤

頭場買個100半大撚下算

亞賠黎講，乙級波主場極少讓半一，讓都輪唔到烏拉爾，
半一過分造熱了，必發81%投注係客win既時候，升盤降水起唔到任何阻力作用，如果開烏拉爾莊家應保持平水低水降低賠付先岩

搵得返

其實我睇嘅話就覺得會和
半主/客
全和

你講親就爆C

普馬斯 哥連

主近期贏唔到。今場似係當人私家雞發泄

好波普巴

贈興？

笑4

琴晚哥連 貝2串1，屍都執唔翻

希拉爾 莫迪👌👌

最聯讓兩球咁多？ 曼半力夠win?

是油tg send賓周gif俾我
一按我隔離女同事見到

我用web telegram

性暗示

😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹

人地搵睇盤高手

5sd了😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹

普巴今晚同女同事有下場

😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹

普巴今晚爽了

放工先unblock 你

No plz

女同事

( Show Blocked User - 豉油專家(😚) )

唔係射左波咩你

/,-

職賭洗閪返工

日頭係狗會做食狗會糧
夜晚再屠狗

俾狗會屠

哥登堡主場不敗
我想破佢處

半一盤，主win硬

閪雅圖

100%?

呢個世界上邊有咁多西雅圖

尋日馬模夠半一盤la.咪又係死

銀河又好似輸到反左底

追左兩場

星期日主場對多倫多
識買了

主場就不了

今晚只玩200，羊到再推

追夠了，多撚多

1030俄仔想要2.5大

其實2隊都唔識入波既，點解會想要2.5

放工了
8串1中哂就爽

頭場半和

半一盤不了-,-琴晚豬太多

西咸唔識入波
蝦多士未至於炒到人
2.5s la

水晶宮領隊被人炒左

唔明西咸點解仲可以讓人

而家bet365都係半球盤哈多士受讓1。97

比我都炒

佢地比人炒有冇得賠？

點解要炒，佢都算幫手贏錢

琴日佢個樣灰到

蘭斯角大
紐倫堡角大
大家點睇

求假波神賜我力量

水晶宮其實幾正氣

場場都keep住廢

支持態仔

星期三 主（0）

多倫多 買大波

馬會咁高水

都帶過Ajax 國米 去到水晶晶宮就咁

今晚有場100%波

Bet365個主w賠率去到1。95

過份做熱

做熱主定客先

今日第一場俄假正氣主主

琴晚班球員唔生性姐

Marco巴祝羊

笑4 睇365 垃圾莊

美麗巴有咩心水好推界

柒黑開po出料 是咪燈神可以買對家起機

其實平注跟佢仲係有賺架

已經無人回

今日咁正氣，b哥po低過波po

冇人出水佢地自然會沉咖啦

我呢

美麗巴唔係搵其他賠率參考下都有野講呀

仲有3個鐘先開波

玩pubg

咩嚟？？

今日我要屠尻狗會

同路請正評

推一推上去先

今日係拉爾日,頭2場

俄假半大

迷情懵撚
反cup子
經濟學妹
豉油專家
天龍蟲蟲
找已數

又冇我

豉油專家

頭場主100%

頭場直接屌半和

頭場臭閪賠率-.-

俄超半場唔開0.5

頭場半和有冇同路

頭場半和
9.5B

same road

阿積士靑年軍主勝

勁少人

冇波嘛

頭場客1000%

阿青-1狗會派錢 今日狗會咁有良心

唔通假

頭場 唔買 100%羊

Hi

Hi 又係你

咁我走

Cup子呢？

唔計補飛個條

6連CASHED

係咪有馬先會出現

6連阿豬阿狗都得
可以15連以上先勁

推6口都好撚和味了

淨係跪求頭場心水 睇唔透

我半主算

SKA俄假清泉

入球大ok?

全隊輸清光

卡巴羅斯克
一向都唔係主導球賽既一隊...
但半一盤既優勢就係.
唔入波都有錢嬴

但前提係你個心臟要負荷到比人射足90分鍾
好似琴日水晶宮咁

即係買咩呀 你羊CHING好想知

木馬咁旺

輸4了

哥登堡[0]

SKA 下盤

準備屌球了。

巴夫斯識鬼守咩

上場先守到斯巴達叫出黎

Gelllllllll

我知道

我要嬴落去..就要忍手..
俄假..唔買得

出面轉左一球盤俄假

食撚滑 唔中陪比你

買咗9.5b

即場先屌會唔會好d 俄佬班撚樣應該冇咁快刷

聽日返8半唔想夜訓

Weak

頭場半和已all in

終於多翻人

今場守唔到了

今個月最後1000蚊亂用金

入落馬會定去叫雞好

馬會
Call g要留錢睇醫生

馬會， 過兩關可以call 三次g

有道理
狗衝落馬會先

同路

2230 半大 有冇同路

俄超仲要半大

哥登堡一世球迷

主場不敗

Ska 下盤

屌 番黎呢度先

gun

而我不知道ska是誰

Same road

Ska
哥登堡

All same road

有冇人支持今晚馬拉加

球探都唔裝，好打有限呀ching

普巴 靠你了

頭場 主客和-和

信就跟啦

上船先

個個都要客

有冇主一齊屌西波

最後1000

決定左今個月有冇得叫雞

個人建議拎500,去試試半和

人多了

I love ball post

從未離開過

2.5b

哈多士盤真係

其實出邊哈多都落晒飛，馬會個盤都唔郁既

有冇買主嘅巴打

終於有一個

俄假角細

頭場垃圾對垃圾

烏拉爾

馬會係反應慢d.反正都獨市

希望叫得成雞

兩個人叫爆佢

唔知買唔買好

GEL爆佢

頂唔住入咗哈多士盤

買半和 半場買全主

GEL客

2.5大 俄假

同不停哥同路了

頭場客

不停🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

下盤大船

含家產對了。。。。

朋友 依500輸咗 拎翻另外500出黎 唔好追數 過來人 好易輸至on9 有錢再賭未遲

半和

個個都以為今朝銀河有樣睇
點知開個上盤殺哂

贏到傻左？

要買主fg了

睇好上盤，但冇買

冷靜D啦

玩五大聯賽夠贏啦 買西波

我今晚無扑嘢！要贏了

真

I am back

1.5 大波可以一試

真係咁想棄驚咩

屌你

呢位手足好生面口

反手狗食屎

改咗名 同好耐無出黎

9.5b

10分鐘內 主必有1 -0

Not today

對左？

下盤必勝

-.-

運氣既野 話黎就黎 話走就走

Twice sana

唔嚟又點走

上水了我 好耐無上黎

主野小組又唔錯

直覺話我知係客

俄超星期一乜撚都細法

又要被屌90分鐘

Super

sad but true

today is the bigbigbig

太長都sad

角s gel

冇錢長黎都冇用

展賓周好耐無出現？

Utoo

主繼續屌

我比您_

入未呀主隊

原來佢改埋名

Not gay

半大呀

我男女都啱

主入先

半和下半場分勝負

半主 下半場主其他。

2c

你就展賓周

點睇

細波 細角

反手？

和和，和客

Gellllll

半大

我成日留意佢d心水

人妻Hi

客隊廢到

主隊快快入

0

1C

主

又玩完 呢2日輸左幾k
今場又唔比角

7.5

唔會當我反水掛

想死 又要翻工

要有信念

一買7.5s就連c

俄超呢d波好少波入

客隊頂撚實

試下買番大

比人禁屌緊

我都好想好似你咁準

主要爭氣！

雪炫

-7

全部下盤 想我jump

對了

17號幾勁

雙same

7.5b入唔到

近排開左channel 玩單雙 好刺激

買咗客